中原地產：疫情下樓價亦難跌至沙士水平 中共托市承接力強勁

中原地產黎明楷：疫情下樓價亦難跌至沙士水平
29.04.2020 10:30

中原地產中國大陸區主席黎明楷說，受疫情影響及整體環球經濟惡化，生產力下降，樓價必有調整，但由於近年樓價只升不跌，加上2003年沙士樓價是跌至谷底，所以儘管目前處疫情下，樓價亦難以跌至沙士水平。

黎明楷解釋中原在逆市中向員工分紅，指雖然早前二手交投淡靜，但新盤表現不錯，帶動香港區業務。他又說，目前買賣雙方僵持，賣家重拾持貨信心，議價幅度回落，反而發展商更樂意促銷推盤。

他表示，內地樓市自去年下半年已慢慢復甦，惟近期疫情影響內地準買家入市意欲，不過隨著疫情好轉並釋放市場購買力，除了北京外，各一線城市氣氛不錯，但由於疫情對商業打擊仍未浮現，未來仍有危機，屆時買家入市意欲或再下跌。

新聞入面邊到寫中共托市

支那人入市
支那人當黨計

太古都跌左啦，好心aa就醒少少，吹升唔得不如吹跌啦

又話要放棄香港

當中原要出新聞話樓市會升

跌

澳門、深圳、上海都已經成為金融中心。
香港已經gg
香港人後果自負⋯⋯

但由於疫情對商業打擊仍未浮現，未來仍有危機

咁買定唔買呀？

Aa logic:

升:快啲入市而家唔買之後仲貴
跌:快啲入市撈底穩賺

結論:幾時都係入市時機

又要放棄又要死攬
死大佬鳩死要面

支那放棄香港啦
俾我哋獨立咪好

等我笑下澳門🇲🇴祖國要你成為金融中心你給力好嗎？

洗撚佢講咩
就算無支那人淨係香港人自己都等入市啦

要跌到沙士價，即係要跌8成，咁有難d